屌你老母 香港個太陽毒撚到

28度都好

有太陽曬到既位企超過10分鐘一定暈暈地

屌你老母 港男已經毒 連太陽都係

唔搽防曬衰過去冰島曬太陽

好撚熱呀仆街

今日3x度wo